林鄭係咪想香港人死？

封關未？

封關

講咗好耐啦

係

根本就係

佢根本係度報仇, 想害死哂香港人

擺明架啦 溝淡要時間
而家半個月死哂

佢擺明係啦佢係攬炒之母黎㗎嘛

支那不滿林奠，要香港爆發跟住推佢落台

咁多口罩都唔派

而家仲要香港人埋單

係 死緊d, 再運人溝淡

d藍絲到依家比中共推死去都可能未識醒 事實擺在眼前 班藍絲一直擁護的共產黨政府 係出事既時候只係會踩多你兩腳

即日開放免費醫療，你話呢？

賣港啫